正對聯盟正式預告既預告

水行俠

真心，之前覺得水行俠普通，呢段真係好型

成日記住佢同卡lee是玩狗仔式

Aquaman Sucks

.gif

肉酸死

正對聯盟

麻麻地

預告既預告
btw 水行俠個造型好似D 重金屬結他手

馬王真係好型

唔好爛呀

已經去到出咩未睇就麻麻地

我想知個配樂係咩名 幾好聽

The White Stripes - Icky Thump

其他公司爛左冇事，dc？
出左套北非諜影都屌左你先

上次先有條友話呢個Aquaman造型柒

Aquaman

如果直接用漫畫個造型會點

唔係話呢個都係漫畫造型咩？

老爺果條

Flash型到
套甲好似越睇越順眼

似鐵血戰士

好強烈既BVS風格 十成十係爛片

好型

究竟係咪後段先出超人

幾秒睇得出

一定入戲院睇就奇

BvS滿懷希望，失望離場
SS完美trailer，入到去睇到屌哂老母

DC自己無俾信心人點解要觀眾對佢有信心
睇下WW又拍成點先啦

superman呢

死左

首歌幾撚正 旋律上有啲似正義聯盟Unlimied首主題曲

Unlimited

The White Stripes

Flash果條未post?

flash

BVS 好好睇過我覺得，夠深度

等WW

Flash 好正

佢毒到扮忍者

BVS未到doomsday我覺得都係可以

好撚搞野
留名等ww

老爺個新look好怪 戴超咁款

到時實有人出黎屌唔跟漫畫
不過毒撚同Flash呢兩件事幾襯

有咩深度？

想睇佢屌timeline

舊登屌過啦，又話Ezra似乞衣又話柒又盛，有班直程話唔係Grant Gustin做番就唔睇

得罪講句fantastic beast 入面個表現已經show到佢同GG唔同級別

GG係靚仔好睇 都真係幾符合漫畫個形象
但係戲就真係未夠上大銀幕

電視電影兩邊都鍾意

電影黑暗風唔岩gg呢d陽光型

一諗下gg要做dceu深度便秘樣
完全唔夾

如果要讚DCEU既就係WW個Theme同成功幫水行俠脫毒

可唔可以返生睇今次
希望拍得好睇啲

所謂"好睇"其實唔難
佢谷勁多動作場面轟炸你眼球已經會大把人話好睇
香港人識q睇戲咩

得個樣，D戲屎到

用返單拖設定好過CW版咁格硬塞d villain 做佢隊友
Btw 用返N52套鐵甲衫真係正撚到

睇撚到CW版 d婆媽劇情真係火都來埋

屌啦 唔講打戲呀 上次啲文戲都唔撚得啦
講緊成個鋪排呀
利申: shut up and take my money 點都入場睇

型到咁都話柒

睇下佢d手勢

大超超呢？

之前d人盲撐話要佢做，仲要電影承接番tv劇情

明明DC就最撚鍾意平行宇宙 班友又接受唔到

dc又玩返黑暗風格 但又唔睇下係邊撚個拍

笑左thx

老爺

將來水行俠套個人電影好似係溫子仁拍（無記錯嘅話）
都幾期待

承接tv版劇情呢下難聽過粗口

重未有ww同cyborg

一日三個
WW cyborg 同 棺材

馬王好型

厭食版洛克人就算9數喇

你咁唔鍾意 又成日mon住個post
做咩啫你

屌你我留左兩次言炸喎 DC狗真係玻璃心

理得佢啦

萬眾期待

正到喊

新角色棺材俠

承接黑人臭西劇情

希望同deathstroke起馬打一場

會出咩

呢到出deathstroke嘅話我覺得好浪費

會比人5秒KO
唔夠時間

上面都兩個人問

笑到標眼水

好似話Batman獨立電影先出

畫面夠黑

每憑dc片新聞都有指定留言，完全一模一樣

agger
又cut到東一忽西一忽咁
SS又係垃圾到

重複重複都係嘈個d
個個諗法都唔同架啦 有咩好嘈
我自己就好鐘意zack既風格

等ww

絕對係
真係要觀望下先
之前兩套已經中伏
又DLC又盛

自己唔享受唔俾人享受
入每個post都痾督尿劃地盤

Ww已出

Ezra好型

Suckman

Batman

Flash

WW

Superman 去左邊？

Agger

一對比就發現差幾撚遠

今次同amber

拎人地最柒同最型果張比

件甲真係好核突
aquaman真係愈睇愈ok
flash就睇幾多次都咁唔順眼

Set visit 提過Flash有兩套suit
呢套係佢自己3d print出黎

水行俠, BATMAN, WW唔擔心
棺材俠, Cyborg 就冇咩信心
利申唔中意呢個flash, gg死忠

Cyborg 套甲cg味太重

同埋太瘦

一定係Aquaman Sucks

想當年gg flash一出定妝照個個屌
點知而家上埋神枱

利申：Ezra flash 支持者

巴打睇開韓劇？

當年連佢唔係金毛都屌一餐啦
後來來個個改晒口話gg好fit又剩

好撚霸氣喎
自己睇下d人點樣讚佢

霸氣

大叔
乜撚野事

GG冇演技可言

Flash

其實bvs ss 導演版 同普通mavel 片有得揮喎
係差過ca2 ca3果啲姐

…errrrrr

其實aqua個能力比較難show，不過本身條友咁型，都唔怕既

反而我期待新green lantern，希望今次佢整出黎d野可以有刺激感d，不過應該有排

Cyborg

bm 個感覺真係好肥

你都係想睇呢張姐

咁一定係瘦到排骨咁款化曬妝果班小白臉最型啦

哦

cyborg唔掂, 好假

[quote]bm 個感覺真係好肥[/quote
肥

其實想睇Man of steel 2 多過 JL , 依家對JL都冇乜感覺， 中曬BVS 對SS 兩套大伏都知根本DC handle 唔到咁多人，反而Mos 都叫中規中矩打得幾過癮

黑柴
第一個死？

希望今次好好睇睇

Cyborg可以大隻返啲就好啦

有戰鬥形態

依家先知 Aquaman 係權力遊戲個卡奧
唔怪知一睇個預告就諗起佢屌緊真龍女

繩佬

勁好玩

錯link

劉德華 未來警察

好撚柒
真係衰過未來警察

望左好耐都係覺得奇奇怪怪咁

我覺得幾有Injustice 嗰感覺
幾撚型

Jason momoa型撚到
成個final boss咁

係幾似game 果隻

你有無發現BVS 隻batman點解會殺人？知唔知點解？

香港人睇戲好撚表面，佢地睇CG就夠

不知幾撚型，又厚，又橫👍🏼

WW 爛都唔緊要
我當入場睇 Gal Gadot

入黎睇世界大戰
利申 鍾意dc多啲

如果入場聽唔到cyborg講booyah
決心以後都反zack

仲要係來來去去都係嗰幾個o添

個頭盔兩邊個閃電突出少少會好啲

標準回覆
點解唔用返gg 做得好地地
套衫又型過電影版

Facebook真係勁多呢啲comment

一小時

仲有一個鐘有正式trailer?

11點好似係

等緊

Facebook twitter YouTube 三重f5
WW youtube遲5分鐘

依家咪算好，以前高登你試下話dc好睇 屌到你飛起三日都落唔返地
仲恐怖過塔利班，唔知既以為有人支持納粹

出左

I'm rich.

睇埋行屍大結局睇會唔會好過份?

成個tone唔同哂

屌flash 問老爺有咩超能力 老爺答佢rick
而家睇trailer 好正 不過見到好多支線野 好似flash 探佢老豆 仲有aquaman 老婆(?)
有啲擔心又會擺太多野入套戲
不過都期待呀

The Beatles - Come Together

有少少驚佢會夾硬塞啲gag落去

唉 仲未有超人

flash負責搞笑

What's your super power again?

寧願唔好咁快出 唔係又好似上次doomsday咁

媽，Suckman真係好撚型

嘩diu 雖然平時唔中意DC，但不得不說，啲色水同特技睇到精都標咗幾滴出黎

Jason Momoa

始終cyborg個直係好假
Mask on好好多

屌你Flash對住WW淫笑

今次DC有機 只要唔懶有深度，整套戰狼300之類既爽片出黎觀眾實buy

Barry Allen 問Bruce "you are the batman "個樣好nerd
Ww好正 Aquaman 好有霸氣

aquaman洗哂陣柒味
型撚到呢

寧願佢今次出爆谷片

暫時唔再笑aquaman

但係隻cyborg好瘦
同埋gordon 個造型好得

算9數啦 留明睇d 19影評講到一文不值

好撚鐘意呢個flash嘅cg

超人未番生，可能係片尾做easter egg
希望會好似CA3 spiderman咁trailer 3 先出

呢個真，zack哥專長就係拍爽片，拍深度野無原著跟只會炒飛機

用beatles 歌

It's good to see you playing well with others again

希望唔好又出事

btw Aquaman Sucks

不如每次開post都整個 "常見回覆" 答晒佢啦
次次想睇認真討論就緊有D人洗 "較暗個畫面" "有深度" "等睇論文解釋"
都唔知佢地有心引戰定點

I M RICH

呢套拍落肯定係爽片

畫面好打機feel
好正

I'm rich

特登...存在感嘛

點解明知中過伏都覺得好high

依家最驚就係故事節奏者 希望節奏仿效返Avengers第1集，出到黎就會好睇

但係又可以兩三個自問自答自成一角果下好野

老老豆豆華納唔撚好再cut到一忽一忽就得

Bvs Ss有一半被個垃圾剪接做壞左

會唔會出Darkseid

話說cyborg笠完頭盔好似sentinels

好正

1:24 Wonder Woman Ass

I am rich

SS爛到頂唔順
值得呢出黎比啲學校做bad example

倪本理

明珠個翻譯

其實 zack要全力玩爆谷片一定好撚正
睇戰狼300就知
d動作一流

畫面同動作都係

真心avenger第一集普通渣woo，成班大堆頭都小學雞咁
講爽我不如睇gi joe，劇情只可以話好過ss
如果guardian of galaxy形式會比較好，其實真係唔洗太特別，佢做返mos既水平已經好夠

cg睇落唔錯喎

Aquaman 喺batmobile 跳上天果度

btw 始終唔滿意咁快俾同伴知bruce=bat
想睇呢幕

睇定啲先
預告真係唔敢J住

有啲似arkham個batman

好似見到amy adams
係咪代表d咩

其實正正常常屌DC冇問題,
我同班FD次次屌到飛起,因為覺佢曬咗咁好素材
但好明顯有一堆人挑起駡戰, 分派,睇戲姐
利申所有英雄片都有追加買碟

踢唔到人

代表佢有飯盒

Flash同Aquaman真係好型

幾期待呢個flash

aquaman係咪會食左ww

笑左

睇就一定睇
想知超人復活到未

Jason做 aquaman真係好型
好老實仲係未睇慣Ben affleck做batman

霸氣黎
嚇撚到佢跌底

水底果幕 aquaman避開果把野似係main villain把武器
aquaman Batman teamUp 果下左上角有Cyborg"飛行模式"

之前好似睇過條又係類似
Batman：Wally West, Clark Kent…
之後指住自己嗌：Batman！！

唔睇好 完

BATMAN打BOSS會唔會再次食花生呢?

BONAQUAMAN真係一洗柒風

有一幕flash係jail探老豆

好多慢動作

希望到時又唔會一個戇鳩版一個導演版

有無人同我一樣覺得雖然Amy adams開始老
但依然好撚正
相反WW都靚，但amy正啲

JK Simmons繼J Jonah Jameson之後再次神還原第二個漫畫角色

個屎忽

硬係覺得水行俠 好似徐錦江

其實只要抄返2014套動畫Justice league已經穩穩陣陣大收

好期待佢套電影

flash 係咪無敵

Barry 個老豆係Dr.Manhattan

個套雖然公式到無得再公式
但都係好好睇

求神拜佛DC唔好再柒
再柒落去以後無人會陪我睇DC

影壇人瑞

因為個ＦＥＥＬ似雷神

其實DCEU係咪冇日頭。。。雖然有蝙蝠俠啫，但係使唔使咁多夜晚

Aquaman係咪行幽默路線

夜晚cg唔洗太認真好似係

但真係好撚假

個黑鬼好假好CG

又係跟電視嘅劇情?

Mera

flash企得好柒

佢對眼好似都唔係望住隻parademon既

同埋無啦啦打打下做乜鳩兩個會企係到對望半秒

Henry Allen入獄好似係漫畫都有既劇情黎
有錯勿插

ＦＬＡＳＨ係咁架啦
９秒９ ＳＰＥＥＤ ＦＯＲＣＥ衝到敵人面前企

連係aquaman個海邊個scene既日頭都要拍到黑蚊蚊咁，做乜9

漫畫係咁

有冇Aquaman啲gif圖 好撚型

11月點等呀

企得型少少得唔得
企到好似想屙屎又唔想坐落廁所到咁

佢係踎緊

果一幕係parademon開槍，
Flash先踎低避開果搶然後轉去佢後面
又玩笑一個畫面？

睇trailer好似好多野要講
好驚又剪到一忽忽

+1
今次trailer 好似仲吸引過上次bvs
希望今次好好睇睇啦

因為flash aquaman cyborg既origin story都未講，可能每度又交代少少咁
DC唔似marvel，主要角色例如CA同Iron man既故事都拍左獨立電影交代晒先慢慢砌個avengers出黎，DC係調返轉黎拍，所以希望佢今次唔好講咁多佢地既origin住，留返獨立電影先講，反正主要都係講justice league既組成

Dc 既CG咁撚假 ， 講乜都係假
講真marvel既cg同現實真係融為一體

CA3 d cg差到仆街

Cyborg 個full mask design一早流出左

CA個盾一睇就知CG

同埋有幕RDJ開住頭盔講野假到

然後呢個show到係全身變形
話太瘦果班睇清楚少少先好無？

其實想佢出Martian Manhunter多過cyborg。
總係覺得cyborg 係teen titan.

同感以前睇teen titans 動話cyborg好似鳩下鳩下咁,martian manhunter就勁到震

見到人話marvel畫面好過dc呢樣我絕對唔認同
其他唔講，但zack synder畫面真係好屈機我覺得 ，果種質感其他真係冇得鬥

+1, 我都幾鍾意mos,
終於有d 似返d超級英雄既破壞式打鬥
當然蜘蛛俠果隻都好鍾意
bvs都叫可以接受, 但boss 唔係有ww根本

color tone問題
marvel用色仲差過學生作品
因為佢地既target audience係包埋師奶
你幾時見tvb d劇會tune色？

利申 9up

期待

個人覺得BvS唔錯，係由佢兩個打完開始柒

Bvs頭半真係幾正，不過議會爆炸完就癡鳩左線

佢劃畫人物做得好好，但尾段趕收工
基本上BvS要有個完整故事可能要四個鐘

自從new52就比垃圾cyborg上左位
應該都係貪佢黑人

zack d慢鏡真係

JK Simon

見到WW個屎忽

flash應該好搶鏡
忍者pose加速正撚到

其他算鳩數

今次打果隻係咩黎

Stunt double都好j

又成150蚊張飛

cyborg一出場真係有啲頂唔順，好假

reddit theory：得四個人，因為Batman企係Superman隔離
連登 theory：唔係，一黎CUT走Superman應該好簡單，一黎以Zack咁強迫症唔會個個人都得一SHOT，係Batman同Superman就連住。無bat係因為BATMAN著左新SUIT，又唔想爆出黎

今次running time好似係180mins

華納應該都放咗手比Zack cut

你覺得型我就唔可以覺得柒

有人話唔可以咩

Mera好撚正

企緊 唔係避緊
前面有gif

zack d色調真係好正

只係驚咁多支線3個鐘都唔夠講

瑞你老母

套戲上個時咪知囉
依加得個幾畫面 前文後理又無
咁快評論

一定要睇4dx

MARVEL背景D CG真係幾可亂真
BVS都還好
呢條預告真係

做乜鳩
成個畫面齊晒
由企係到去到避子彈都有
點解唔評論得

再者 我話知你乜鳩前文後理
依個pose就係好柒

唔得架 唔評論得架
電影上左都唔評論得
因為未出dlc版 睇埋dlc版先評論得

What is your superpower again?
I'm rich

其實每個人準備起步跑都係個個姿勢 谷起大比d股肉 所以我覺得無咩問題

起跑當站姿，on9無極限

你睇trailer 睇得仔細啦on9

你自己睇清楚d，parademon開槍，佢踎加避

同人打交仲立正chok樣咩

企箱仔扮平望

可能係Flash 跑入房就撞正Parademon 先至咁既姿勢啫

其實好小事 個人觀感既嘢無謂抝

好似之前
屌superman 唔笑
屌batman太肥
屌ww 無波
屌aquaman露Lin
屌hq 太肥
到而家屌flash企得唔好

企左成秒先開始踎wo

其實超人會唔會一開復活變黑化。之後再入番JL..再打 darkseid?

同埋今集既大佬係邊個

肯定係起跑啦
向後踎係起跑姿勢

我話柒
你話型
咁冇問題
但成班人死撐 又話係踎緊
又話係起跑
明明下一秒就係踎係後面
邊忽起跑邊忽踎

佢忍者起跑個姿勢就真係型喇
成班係都要盲撐

而家係你死撐"站姿"柒

呢個就係站姿啦

我錯 佢踎緊
下一秒訓埋落地下

踢唔中

同埋貪佢機械，依家興。

或者DC出TEEN TITAN都係一條新的方向。
想睇cyborg同robin打機多D。

Marvel 班友點夠DC神級英雄打

條trailer幾好睇
正片伏味濃

係咪又要等導演版？
係就不了

DLC呀

有冇講點解要用藍光 The Future flash

係咪純粹Colour Tone問題
睇過條有人Remaster 過嘅黃光 唔係幾靚

但係有個理論係
紅係同神速力接觸不良
黃係啱啱接觸到
藍係接觸良好
白係合而為一

BVS穿越時空嗰個係白色 解得通
或者可能到時Origin Story 會講Barry由黃電轉藍電
係DCEU個時間線度 佢都好似做左一排Flash

zack哥D調色真係 睇到精都標咗幾滴出黎

佢完全係視覺藝術家
係咪一個講故事叻嘅導演 就見仁見智
但係佢嘅畫面感真係好啱拍英雄片

其實好睇套戲係咪主打視覺特效 係既話咪好似戰狼300咁大獲好評 夾硬玩深度既話只會比人屌上天花板

網上班鬼佬話WW個屎忽係替身

Fast6都睇過佢個pat啦

有冇

dc啲英雄好撚型
直頭覺得可以一人一隊avengers

實又有人話dlc，不了

真係好撚型

上面先幾個

zack好識表現英雄個種震撼
睇完mos之後先覺得超人原來可以咁撚型
初頭學飛個下 再加上超人個種破壞力
無一套英雄片表現得好過佢
之後bvs既batman同神奇女俠都係
好期待zack會點用慢鏡黎表現flash既速度
希望超越到xmen既快銀
暫時講速度表現手法最鐘意xmen快銀
之後avengers
最垃圾係電視flash

光速拳

睇預告flash個下表現到速度=力量
希望唔好好似電視版咁
打交會變返普通拳腳
就算打綠箭 都只係r痕

Zach 表現手法根本唔洗擔心，我擔心佢拍完jl唔拍GL就會無佢加持

對dc其他英雄獨立電影無咁大信心
好似自殺特攻咁 明明好期待
睇得出導演功力唔夠
ben又唔做batman導演
希望溫子仁可以搞好水行俠啦

正，呢個post啲討論難得正常

Btw cyborg 好撚柒

有第二個mode

咁黑暗 點搞
個flash唔似Barry Allen 成個on9仔咁

我覺得個cg做得怪怪地

代替ben叔果個好有料
Ss2傾緊果個直程係天才
Nightwing 果個都好正
我自己都好中意David Ayer 果種風格，係劇本出事。

唔似marvel咁nerf到成舊廢柴咁
連thor都變成on9仔

邊個頂左ben個位

講左好多次 marvel 果個qs無nerf
係fox 個qs power up 左

Matt Reeves，拍planet of apes續集果個，可以將廢廢地既第一套續得超靚

佢拍apes 真係好睇
黎緊夏天又有新一集

From Reddit

Zack 好鐘意放呢d

曲到直

從佢做馬王開始就覺得佢好撚霸氣

但都有直必

徐錦江嚟㗎

咪一撚樣

希望華納唔好又出手干預剪片 幾期待

唔好累死zack
個時個個插zack 仲話要換導演

之前bvs條list有成六十幾個

有冇link

Bvs DLC版其實幾好
利申 marvel dc都狂熱

呢個係邊個黎

丁左

Amber Heard 做 Mera
Aquaman 老婆

Zack之前話JL都柒埋嘅話佢就quit DCEU了

WB唔配佢做導演

係果班撚屌影評同跟風炒作撚姐

DCEU 既選角造形都好正 單獨睇各演員都演得好
但無論MOS BVS定SS客觀都係期望以下...

水行俠係咪想行狼人路線

恨鐵不成鋼

好撚正

仆你個街係都要露個心口出黎
咁撚淫賤都有

呢啲淫婦唔教訓吓真係唔得掂

諗落真係嬲，aquaman屌完龍女又有得屌amber heard 公平咩

龍女推完車
今次mera一定要傳教士玩下對波

唔好呀

Dc 好識揀既trailer bgm
上次ss 揀 bohemian rhapsody
今次係come together

最後大戰好似M記打ultron咁,但規模大好撚多

就咁睇trailer 最少三場大戰

dr manhattan 都要坐監

話時話Zack搬曬成個watchmen cast入DCEU未？
Comedian做左Thomas Wayne
Dr. Manhattan做左Harry Allen
Nite Owl變左Orm
Silk Spectre把聲BVS出現過
Rorschach去錯左電視果邊-preacher

第一場應該係講遠古，好快講完
依家trailer既footage應該只係第二場
第三場我諗仲未show出黎，因為應該係臨天光打，同埋有...

咩darkside真係郁一郁手指就搞掂

咁第三場應該係紅底果幕（無show Batman同 ）之後開始，
如果係咁既話cyborg一開始撞坦克車果場會唔會連住BVS？

返緊工但引人打j